你地用開咩app壓縮iPhone影既片？

Default都130mb per minute好快就爆
反正屋內影基本上畫質唔會好

iMovie

較720p

拍H.265

教你個on9方法啦 upload 上youtube
然後用android 或pc app dl 個低畫質版

On9

iPhone 7 以上用新 format

1080p 30fps 60MB
1080p 60fps 90MB
4K 先 170MB 起